［文宣國際戰］用新hashtag #SaveHongKongersSaveTheWorld

我哋而家文宣國際戰，重點側重中共、政府、黑警違反人權、用殘暴手段打壓香港人，希望令西方國家睇唔過眼，用行動支持香港。你諗返以前見到中共打壓法輪功、新疆、西藏，都令人睇唔過眼，但人類都係會自私既，唔係殺到埋身嘅問題，都係得閒先會幫口講兩句，見你還手又話你撐唔落，跟住就索性唔理。

所以我提議加一個新tagline俾文宣用:
Save the HongKongers, save the world

#SaveHongKongersSaveTheWorld

令外國人容易意識到中共壯大會威脅文明社會嘅普世價值，而家世界就處於十字路口，要救香港以滅中共，就好像Heroes入面要在此刻拯救cheerleader，未來世界才能避過浩劫。咁樣外國人先會覺得我地嘅問題影響到佢地，先會關注同用實際行動撐香港人。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)